★香港多唔多人用郵政信箱做地址？

床位、居無定所，冇人肯收信，唯有用郵箱

我之前冇地址，d mpf信唔見曬，現在連任何存底都冇，想check都冇得check

多
利申總局職員

中環郵政總局真係會拆?見到九龍灣展貿對面好大間郵件中心，會取代總局?

thx

好多野都唔可以用po box做地址

咁瞓街d人點算

寫郵局門牌，唔提郵局兩個字，應該pass

No.可以話係床位編號

屌你，笑左出黎

例如：

九龍XX道999號1/F

123456收

鬼知係郵局，佢寄信only，唔係審查

box字撩草到變bed字

香港床位就是box一個

而家銀行叫你網上check

no login name,

no saving a/c in mpf bank,

how to check?

去開戶口

mpf局叫你去bank check，bank叫你去mpf局check

無限loop

為了check開AC，不了

舊陣時屋企未買鋪成日轉地址係要
自然買左鋪位之後冇用了
仲記得以前成日想裝下信箱後面係啲咩

開個戶口有幾難

三個月住址證明(已fail)

90年代就易，掉低$10就開到（出糧戶口）

Hate it

你係露宿者?